[阿毒台]新食雞APEX

HELLO~放工後的毒仔台~~
玩單機驚,手機驚,LOL,PUBG,PS4,SWITCH等等...
三年來每天休閒開台,歡迎給個FOLLOW~ 多多留言聊天~